［失物］係巴士跌咗銀包嘅你入一入嚟

搭N182執到你銀包
你見到張相應該認得自己銀包
已經交咗俾司機，車牌係UH6704
下次小心啲喇

輕輕一推

輕輕一推2
未試過搭巴士幫人執到野

推